呢場運動又進一步成長 加油啊

今日見到好多真。香港人都識得玩火魔法
仲識得自衛 真係好事黎
但遍遍就話打廢老要遮要點 會影響民意
民意早就歸邊就邊 唔好話咩聽日大肆新聞宣傳
狗都日日開記者會 都冇變過
721 831 黑警 黑社會 點會去打人
藍絲平時點樣去打人
6月到8月大家都話人on9 企係到比人打到爆缸
以家大家識自衛 就話返示威者唔好打
醒目有良知既人都知示威者唔會亂打人
求遠都係自衛 人不犯我 我不犯人
記得一句「核彈都唔割」
所有野都係支持 而唔係係到做完又屌 唔做又屌

光復香港
時代革命

Pish

推

其實勇武應該要有良好教學，
整本勇武天書出嚟，
lesson one 教step one：
要先踩線搵晒cctv位置出嚟
lesson two 教step two：
black block教學，點樣10蚊買件黑色雨衣，
step three 其他注意事項etc

你唔綜合返點樣成為勇武嘅話，
勇武嘅人數就好難增加，
希望日後可以有個連登eye catching 嘅 topic ，
普及化(成本不昂貴)及
系統化(圖文教學step 1 2 3)的勇武教學，

再一次向岳義士及其後人致謝

推比大家睇

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

推推推推

928

929 101